i7沒有服務

有無人都係咁？ 點搞都一樣

我仲用緊i3咋屌，慢到

轉AMD

A1650 model
俾天才check 可以換機

第幾代

用緊第四代i5

用水冷

我知 我a1660係咪 walk in入去得？

著開nmd

約天才better
A1660唔清楚

Intel 近年係差咗

無A1650
行貨得A1660/A1661

Sorry 我眼力唔好睇唔到d細字

樓主ios咩版本？

做過乜，搞到死機？
我部都係 A1660. 唔知佢幾時會出事

轉i9

呢個post係講緊iphone定cpu?

用緊 i5 6代

比多小小換9980xe

緊係cpu啦,apple有product個簡稱/codename叫i7架咩
仲未屌樓豬po錯台已經好畀面架啦

Apple 已確定有少部分的 iPhone 7 裝置可能會在狀態列上顯示「沒有服務」（即使有網路覆蓋），其原因是主機板上某個組件故障。

受影響的裝置是在 2016 年 9 月至 2018 年 2 月間所製造，並於中國、香港、日本、澳門和美國售出。請查看下列資訊，以瞭解符合本方案資格的 iPhone 7 型號。

如果您的裝置出現上述症狀，Apple 將免費維修您的裝置。在進行任何維修服務前，我們將檢查您的 iPhone 以確認其符合本方案的資格，本方案僅適用於 iPhone 7。

上左12用左兩日就咁

我轉左咩台

我升咗12 好耐

屌你老母乜撚嘢i7呀?
A1660係叫iPhone 7喎
i7係Intel CPU呀屌你老母

牙膏廠已死，轉AMD啦

AMD 2700x

成班係咪覺得自己好風趣 係手機台 係咪要智力測試？

風你老母趣
人哋CPU已經有隻叫i7仲戇鳩鳩咁叫iPhone 7做i7?
定係你係蚑那狗嚟?

係手機台講你老母，等於你老母係部電話？
你覺得自己一定好風趣頂哪！

用緊9代i7...遲下又出9代refresh

i7i7i7 你吹撚漲？

你吹撚漲?

係咪你有錢買電話嘅iPhone 7
但係連屋企電腦連粒i7 CPU都用唔撚起?
電話貴過部電腦簡直係戇鳩

12.2?

開蓋開壞左?

我用緊i5

我都想換i7

上星期無啦啦變成咁
去apple store打換左機

Iphone 7 你升左ios 12 出發沒有服務+ 感嘆號 就可以拎去apple store 唔洗15分鐘換部翻新機比你

巴打部機係上左12.2先出事？

Nono ios 12 會check iphone 7 係咪中招果批

我部iphone 7係a1660 上左ios12一段時間都冇出事 姐係我部機應該冇事？

我果部升左幾日後出事

i7 4771用咗四年 身壯力健

AMD 2700x+1

仲用緊第三代i5

要我等14日